屯門菠蘿山又山火

燒到熊熊聲

熊

年年清明都燒一次
佢地唔係燒草咁簡單

火旺丁旺 家族興旺

個妖墳